[皇][早場西波] 皇家馬德里 對 華倫西亞

西波時間 22:15

樓主不祥人

我要屌佢

賓周馬

Molamola 死基佬開po

矛盾大對決 賓周係咪正選 今晚就知結果
一眾球迷 vs 拖帥+佩狗

自己gay就屈我

又出機師呢條垃圾

今晚 退出西甲

我皇

又搞事

不祥人
molamola

gap清開post要豬波啦

扮乜鳩 我唔開都要比人屌打啦

笠水號準備好未

笠清開po 如果占士有波入加贏波，小妹決定以身相許😳

只對女人 有興趣

食屎喇你

又要一隊要俾賓周馬中出

又話聯手

賓周有波入我迷賓

含賓啦

今晚出達仔，唔出賓周

含撚啦你

賓周有五腳射門都要還神啦都唔理係咪中到龍

細佬睇怕冇得抖

路路

屌你老母又b9?

又要睇 賓施貓 條懶鬼

B9領軍

踢埋呢場宣佈g胸

沾+賓 訓先88

出占屎都唔出isco 屌你老母光頭佬

屌你老尾 又無isco, on9

想睇好波既人都唔得

仆街

訓教睇美斯算

btw 拉隊唔洗停o既？

出舊屎

一場only

又唔出isco

ff 留力對下體

下場正選

ff下好喇，最後出機司

好大機會係

最好係.......

出占士加賓施馬加c朗,九九八十一斬

如果唔係
我開始支持佢走
咪撚害人啦on撚9

華仔如果冇咩特別 可能都會有份

如果唔係
我支持施丹走
踢波咁食腦，教波個腦坐撚住左

24人大軍最撚好態都無得出，仆街啦光頭佬

又要我carry點搞呀！！一陣我3場都有波入你叫d反占點算

比佩狗坐撚住左

腦交

比達仔踢多場都唔得
睇撚死你條含家產對馬體都係出賓周

光頭佬睇下你個死人ig 啦
個撚個都叫ben屎馬out
隻眼比佩狗碌鳩插盲左？？？？

一分鐘都唔出果隻

垃圾表現小心比人bin到番老母西

達仔isco又係1分鐘都無得踢

迷沾有廉恥早就迷isco啦

等睇我賓帶領垃圾皇全取3分

涼都唔使沖直接返屋企訓

達仔一定有
陣間落後光頭佬換達仔上黎當做過野
點都唔撚正選

最好咪撚出isco破佢不敗紀錄呀光頭佬

入波你地都話廢架啦

光頭佬到時醒醒定定
對馬體會isco都冇份就zidaneout

賓周夠識入tap in啦
你會話佢勁咩

對隊都嫌佢廢 球球無人mark佢比佢入

上兩場係勁

佩狗玩厭左拖舟啦
係時候轉人

賓周馬呢條仆街
之前呢段時間一定會受傷
而家又咁撚健康

賓周=你地既朗尼
都係得daddy治到佩狗

唔講我以為佢紮撚住出啵

跑又跑唔郁 跳又跳唔起 射波好似阿伯屙尿咁撚樣

屌 光願佬係咪盲 賓周踢都碌撚咁 場場都正選

日日食拖舟D精華補身

認真其實有咩教練
森柏奧利依啲？大打進攻足球

賓周=朗尼，又幾岩聽喎

對華倫既定劇本：
皇馬射極都比diego alves撲返出黎
圍攻大半場
華倫就一兩下攻勢入你波再死守
次次都係咁

是但
皇馬教練永遠得1個

佩狗D報紙已經吹奏左鼻屎佬N季

占士！

佩狗打手食屎

睇黎光頭佬終於用佢個死人腦出人！！！

haha

趁依家船飛未起價 入左五十張炒黃牛

笠水號

死獌狗又恰我手足

占士冇入波助攻我食哂全post人既屎

agger 點解樓上既老母咁撚肉酸

咪又係走數

好彩樓上係真名王

跟

拖舟真係硬頸到
全世界都睇到isco有幾fit，佢就死都唔出

我都唔好意思見人了 難得早場。同大家一齊睇我皇贏波啦！

今場唔撚出
上場就咪撚早早換走人啦弱智
慳黎既體能有鳩用咩

而家就同我擘大你個口

光頭佬用心良苦
實係想逼ISCO去第二隊 有更好待遇 有更好發展

我都以為佢會辛/isco 二選一

屌…

支持你順便塞碌jj 入去

收工無耐 趕緊番屋企
10點半左右加入

哈啦馬豬

輸硬了，唔駛睇

笠水號 綠豆號 老母號 啟航

放工就假嘅
陪女就真

樓上2隻阿狗

真係弱智
今場要出既上場打足
唔出既早早換走
傻撚到

好心拉膠剪頭髮喇
之前個髮型型好多

買番注華西盤先

DLLM ar

屌又出摩迪光頭佬係咪on撚鳩

下一隊買華倫先冇死

真係好野又冇isco,morata

然後下場繼續冇

屌你老屎 反咬我

有得睇isco抄晒全post人嘅人
絕不走數

點解摩迪今季表現咁反覆 ? 多謝光頭佬囉

ISCO 不如返屋企扑野先
反正大把體能

冷靜d 上場棋靈王先破完燈

有冇sopcast
急

上面有

皇win for sure
出全後備都座底照炒5球

有無手機link

thx
電視走左去播 韓國播球女王既比賽
西甲又去左收費頻道
thx

全後備先勁牙

韓狗幾時打仗呀

我條囡知我睇波唔會阻我

北韓=gap囝

好擔心信惠bb同iu bb

點阻呀 用槍指你

老老豆豆 皇多數都靠角 10球上下可買大
12就搏左D

條友之前串南狗 宜家又入黎想點

未番到屋企

輸撚到佢含家產

賓周食屎啦

Isco

Mk囝食撚屎

即係歐聯上

其實你地估
施丹係咪覺得上場沾屎踢得好過伊斯高
所以今場佢正選?

路路改名未

占

R聯都係坐低

parejo

後生細仔 完全無需要輪換佢保留體力 又唔撚係ozil

相反係佢ON FIRE呢段時間 你唔出佢隨時狀態大趺

睇實即討 靠你地旁述

BEIN痴線佬想點
係到唱y Nada Más

用手機睇

有無手機link？

旁述啪左丸? 係度唱歌

俾佢打多D
博佢打好D
個價可以賣高D

屌你咩

咁有冇lin

wa diu

邊條link先係bein sports

差D 1分鐘就收皮

拉膠
funny

差d入..

屌你差啲一開波輸一粒

哈

睇黎我條LINK DELAY 30S

我屌1分鐘就平安鐘

洗唔撚洗呀...

一開波即刻咁樣送

要不是keyword

嘻

被人射多次都仲未追到

1分鐘都無就俾人單刀

Madrid Madrid

haha madrid

華西套衫好撚sharp

平安鐘

正選班大帝心散到

完全唔覺有意欲爭聯賽

後防

出舊垃圾屎

賓周同呀朗個企位成日一鳩樣

出james都死用433
人地打開攻中架光頭佬

兩個都打緊中鋒

補link

全場燒味戰術

腳仔仲後過米路

出沾屎都唔出easygoal

轉過陣，三後衛

輸完比疤之後走火入魔？

當10打11算 出左等於冇出垃圾賓周

win就一定..係睇下破唔破到入球數.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家下輪見

Isco呢

哈美斯助攻

華西球迷咁有信心

西味濃

廢沾要就佢隻左腳出波搞到反擊慢撚晒

比人㩒屌

斬中咁叻啊

沾屎靚斬

占屎解圍同大腳橫傳

笑撚到我 兩個旁述

james呢個解圍

出沾屎啦屌你老母

占士

傳得靚

屌你占屎踢返禁區

屌睇緊個acestream旁述迷占迷到

bein果兩個痴線佬係咪啪撚左藥先黎番工？好耐冇聽過咁撚興奮既旁述

占屎廢到

法國c9 次次撥橫過人都比人偷到

朗哥扭唔到就交波啦

who c9

靜啦, 人地一陣3場都有波入

一齊數吓丙朗、賓周、占屎斷幾多腳波啦不如

自膠 c 7

場場都係咁

靚助攻 ok?

達

今日好似特別興奮

屌你賓周連龍都頂唔中

達仔憂鬱既眼神

占屎快到

呢個陣同上場個陣d活力差好衰

沾屎慢到嘔

占士勤力

咁傳好難攞嫁喎

係勤力就番去守飲水機啦

同我中一追巴士差唔多快

賓周識做就扮傷死撚番入去啦 無人怪你

Wonderful wonderful wonderful x N

天道酬勤

wonderful
wonderful
wonderful

斬得幾好頂得差

賓周頂到算係咁

咒佢斷腳啦

摩迪&卡華積vs華倫西亞？

2個旁述都笑死

lm c mon post cap 圖

咁又唔會

又係你呀benchow

你幾時出?

要燒味 不了

光頭佬: 賓周做得好

後備個個笑到

Bein死撚左link屌

柒撚到

屌 now d 評述真係讀 摸奶達

後備四大天王恥笑mode

同達仔傾緊計幾時走

又出濕鳩11人

廢沾自殺式橫傳

41212?

占屎又差d助攻

達仔：我頂就入左啦

占屎比個波人

占士控到波未

morata: 哈屌 覆番干地msg先

isco 係咪話

he's trash

屌你沾屎係唔撚係踢架
後半場球球醫院波
前半場就拖慢橫傳

10打12

都唔知出占屎踢邊路做乜鳩

真係廢到好撚誇張
好似街場啲MK仔淨係練一腳波咁

人地今場玩「勤力」，唔玩控球

踢緊430穿梭機陣式

前場好似無出人

雞胸號

還我Isco morata

沾屎有波入既話做咩好

牙朗今日

係佢2個搭住阿朗既話就好睇

迷伊

占士防守超越左積仔

今日隊B 隊踢得麻麻地丫下

屌對面9號 企到後衛位守 攻條毛

積仔

射到咁 好彩

點解條後防成日咁多空位

又係死症
中路冇人拎到波黎做

中間空到

華西單刀射到咁

賓周點解成鳩日喵住人地個keeper黎射

屌你班後防真係呢…

咁都唔輸得

benchow 又刷左個射正

屌奶星 今日castilla咁廢嘅

nacho又包曬

賓周回傳比龍門

屌佢老母死撚左去啦廢身

賓周又要儲氣屌

有冇玩過閃避球啊

摩迪個態好似都係一般

個咁既地波我岩岩訓醒都救到啦

次次都包穴位+唔夠頂

牙朗傳球成功率有冇50%

佢睇越位好差，差唔多次次包越位都係佢

裝假9嘅嘢，你識乜

皇馬條後防全歐最垃圾

近5場打華西贏得1場，仲要場場失波

光頭佬D運用晒

唔知..isco70分鐘出得未呢

佢望波唔望人

屌你正氣行多幾步啦

過人+傳球成功率加埋應該有50%

咁又未...
你當阿仙奴死?

阿朗好廢

阿朗你點解要扣一下呢

卻老摩迪兩個一季踢咗人哋三季嘅比賽

占士d pass真係好準

占士岩岩果個傳波咁靚既

沾今日幾勤力

我屌你老母柏利祖
死全家啦
剷傷占士點算

james比細路呢腳唔錯

阿仙奴有哥斯尼係到唔渣架

成班扮睇唔到

回傳醫院波又唔講

拉膠點解長期喺對面禁區

占屎踢左20分鐘最有用呢腳

回傳比對面果d仲靚

角球又踢番入自己禁區

2:10有冇哥斯尼

parejo>james

阿朗射人牆

賓周真係少走位

前鋒唔企禁區企邊到

好似無

看台啦

紅牌左先失

8000萬係咁以傳一兩球靚GE係基本啦
唔通哩D係BONUS黎?

點解唔比占射 難得落場

其實阿朗真係無乜理由發人脾氣 比波已經盡力比佢 佢成日夾硬射

喂個cam man 成日影達同isco
想搞事

唔係左腳位

不如俾啦隊射

佢走左邊仲多空間比

對面全隊同一款鞋

廿球都唔知有無一球落葉

c7真係完全回曬塘 無架啦 去踢元老隊啦

屌條後防傻架

罰球王沾

超晒班架啦...

係wo

lm binc

影吓靚仔唔得既？再嘈吓吓比賓周大頭你

成班撚樣覆蓋範圍細到

拉膠玩夠未

笑撚死啦 上場都唔敢射 今場阿朗係到佢敢？

出伊同達未

賓周射失即刻影達仔

米路越嚟越暴躁

其實佢想叫隊友走位同佢配合 傳多2腳先適合依家既阿朗踢
但係前場拍檔係賓周馬

喂 出糧未啊

拉膠全部頭槌傳畀對面

唔會出

c朗罰球conversion rate越黎越低

比著老豆睇十五分鐘換撚走左佢兩個

70 機師in

拉隊啲球感

double click fifa17.exe

傳比佢咪又係斷

出返上場果隊已經贏緊

等我操刀

積仔呢下過人好波 搏埋黃

串鳩拖舟

80辛仔 高仔

哩球哩解比黃牌

占士爭少少咋

你射定傳丫

大力左小小sor

米路越踢越燥咁

我正式宣布，今場係卡華夏朋友隊vs華倫西亞

左腳位 準備好加入迷占了

馬撚表示

呢25分鐘真係垃圾時間 唔知踢乜

求阿朗識做比哂占士射

無咁既機會喇

其他真係到底做緊咩

當入左啦ok？

沾

西盃太早出局

右腳位留返比呀朗

呀朗1:0

朗朗

goal !

又阿朗

我朗

朗

積仔今場好fit

朗！

1：0

屌，又比牙朗入左

光頭佬又有籍口繼續出B隊

元老隊原來係激活keyword

朗終於有header

又係燒味

可以買下一隊入波華西了

1-0

又係積仔同朗朗
但都係要靠個頭

好心比其他人射喇

朗哥

助攻埋

回塘朗又對弱隊刷數據

下個拉隊射

牙 牙 牙 牙朗

C7

積仔哩D位傳中好似係殺手鐧黎
次次都傳得好靚

個頭冇反應

落點靚

可以換走舊屎同條賓周啦

朗朗呢球又係屈走位

C7 goal!!!!!

又係C7

捕位捕得靚

燒味

積仔 阿朗

唔好咁開心住，小心俾人反杯

垃圾皇馬 等比人反cup啦

牙朗

即bin btw又係燒味

積仔+朗=入波
細佬+朗=入波
左右開弓，守得邊個

賓周真係同c朗撞位得黎又廢幾倍
出達仔仲好

空晒比卡華吼斬 會唔會太低估佢

占士回防勤力程度已經超越左機師

Longlong

偷偷落左500 10分鐘內收錢

伊斯高可以換摩，摩好似一般

阿朗入完波都嫌圖書館太靜

角球+卻老+拉膠+80分鐘後=入波

高換摩
伊換屎

今場占士咁勤力既,平時半場位炸wor

camman isco fanboy confirm

大家唔好記老定, 依隊係西波皇

自己夾人腳都有罰球

咁都吹

球證係咪on9咁都有得吹

你幾耐無睇波

係咁影後備做乜鳩

85達換賓

ISCO: 躝啦

Isco大叫 ：我想踢波

C朗聽到你地屌佢即刻入波

笑鳩班正選

姐係咁 30分鐘了
拿祖你今場踢乜撚

因為全世界都知伊斯高冇得出係好on9既事

影住A隊幾時落場

包offside

牙朗交得咁衰 又屌人？

SAD BUT TRUE

佢暟勤力我仲停留緊兩季前

等於巴塞唔出美斯一樣

佢有包越位架 點可以咁話佢

你管店你隻廢BALE先啦
拿祖連續正選左幾多場

阿朗:有波入吹咩

對親華西都失球

卻同馬隊其實係咪不和

腳仔個蛇形刁手係咩意思

究竟padacha~係點解

1:7

快手入多粒啦你老味
實比華西入波

無啦啦講nani張rc

傳中

求沾屎貢獻圖

過頭波 / 插水 / .... ?

唔知係咪有chance咁解

有冇手足睇緊now
2個評述係咁串牙朗

我知 係咪就係因為e件事引起

之前仲20🇧🇷🇩🇪

入波

now不嬲反皇

巴塞台 不了

柏利祖次次都有波入

腳仔逼人

卻老好似腳軟了

眼神眼守都唔會換架啦，怕咩喎

呢場無失波我加入迷伊

唔軟都唔會郁

斬！斬！斬呀！！！

落雨對佢黎講太辛苦

認真 前場2個人唔夠活力
佢好難比到靚波 同埋打配合

打乒乓波OK？

廢就廢啦 !!!

魔笛

傳左幾球靚波啦

光頭佬拖舟

求賓卻卡貢獻圖

正氣先最屈不過
完全隱撚大一

舊將係咁

8000萬傳幾球就好撚威威?

尋人：請問賓周去咗邊

屌你

screen capped

監獄

入100球好未

沾今日幾下搶截都成功

唔講唔覺

佢幫華倫西亞打緊中堅，幾出色丫

洗手間

8000萬係咪要場場戴帽

好

斬波出波嗰啲呀

積仔要踢埋廢占果份

賓周

哈美斯啲轉邊起碼有迪布尼級數

達仔isco既鏡頭仲多過在場既賓周，代表d咩？

正氣可唔可以幫手帶動下 帶下波
下下第一時間彈走個波

佢最應該打後備

咁都幾一般下

換走賓周啦

賓周又跳舞

次回合對拜仁嗰場半場入咗更衣室之後就冇再出過嚟

朗哥應該估唔到米路識咁樣斬比佢

又回傳
我屌你老母

積仔好癲

沾屎

沾士有波入再吹奏都未遲啦
傳到幾球波就係到打J

拉邊大法

咁球場嗰個係

8000萬你想點喎！

4個圍住拉膠仲傳

成日話james無貢獻，唔問下班後防做緊乜

c7又出醜

又可以做gif

米路

痴鳩線
後面有兩隻鬼都回傳

定係個波好似回魂夜咁識爆炸
Hold多兩秒都唔撚得

你唯一特色就係傳呢d波
咁都好j?
搞掂自己其他甩波 傳俾對面嘅缺點先j啦

Now班粉皮 入唔入都抽我地水

今場唔出達仔 出佢好撚嬲
已經開左幾個分身屌佩狗

四面有鐵欄，呢家岩岩係剪草時間

明明阿朗係提子做組織好好
點解而家唔肯做多d

頂你講完我就覺得好似

國家隊入得夠多波
球會未夠

組織又點入波呀？

摩迪卻佬都試過傳比對面啦

做組織咁邊個入波

主席:沾屎

因為唔需要佢做 而且亦無組織可言

遲左入場

提子冇人識做波吖嘛

會唔會完場前被人隊1粒

想知賓周今日柒左幾次

影撚夠isco未

我地又唔係冇屌過摩迪同卻佬
其實唔洗傳幾下波都要J
而家傳幾球波都已經打晒J
比沾士入到波/助攻仲得了?

占士同洛賓條垃圾一樣 係咁搵左腳位左腳位左腳位 屌

鸁埋今場就聯賽冠軍了

沾屎d決定好差

我朗會入三球

唔好呀你

無柒 中堅黎計滿續

影到我覺得好心酸

佢最近先唔做 明明前排係咁造波

沾屎笑話傳球
卻老走位咁靚 佢傳俾細路

但人地入到波呢
廢沾？

7月就走
買少見少
有得J由佢J下囉

咁快？

勝利十一人啲波好撚悶

沾傳波走位意識 係有D腳震震咁搞到有D傳唔正

雖然認同,但bale都係咁

旁述
let me in let me in

有人遮緊線wor ching

旁述仲要自己加對白先仆街
Let me in! Let me in!

咪撚再影我同達仔喇吓！

悶到

好可愛

無計呢兩個太靚仔

出伊果陣都唔會影屎

根本433出占士係on9

速度 身體質素都贏呢兩件啦
傳後入位頭鎚呢

個兩件點比

重要人物係要影多d

請光頭佬比機會isco入場踢

屌你老母監獄馬

handball wor

屌睇錯

點鳩樣呀賓狗

踢緊乜

Ok 最後幾分鐘

牙朗而家主要踢中間已經唔洗死踢433啦屌

約都同你續埋都唔比機會

主席迷到傻撚左？

又呃鳩人

某程度認同 應該4312
James 攻中 達仔c7正前

續左先唔洗比…

話人地傳波都j你地咪又係下下都屌，你屌就得，我j唔得呀

公道講句
賓周嘅廢 已經超越左沾屎好多倍

賓周咁樣傳比對面我真係好費解

賓周係咪知點都唔會賣所以已經索性跳都唔撚跳？

又幾岩聽

一日未簽紙 一日都仲有變數

賓施馬世界級傳波

70 機師
75 高仔
80 達仔同easy goal爭啦

Easy goal伏已中

大家都是廢，不用分得這麼清

唔明點解死踢逆足翼 佢地順足翼一定好好多

有舞迷賓出黎講兩句

傳一球成功就j一次
洗唔洗佢控到波又j下
走下位又j下呀

各位冷靜d
唔好咁激動

賓周咁樣衰，不了

想睇辛仔

勁啲 ok?

cut inside丫麻
但又唔諗下無撚晒速度做突破

冷靜？唔冷靜就斬左你

求以下兩位球員上半場精華

賓周 拿祖

我朗擰哂頭

冷靜d

屌你老母

熄左個mon就係

Isco morata 辛仔 高的

仆街賓周馬 最大毒瘤

講真 沾呢幾次都勤力左 值得比D機會佢嘅都

屌你 卻仔換埋高仔啦
中場得摩迪突破

賓周真係愈踢愈鳩

一人一句想同賓周講既說話：

都唔知踢左乜
中場個個只係望分邊
好多時中路有空位都唔打入去
最慘係分完邊冇人幫番邊
下下得 卻同摩

45分鐘西波

拿祖連續正選咁多場
唔好咁高要求啦

賓周好好波啊屌你

其實已經可以考慮牙朗踢中鋒
賓周馬死撚開了

Padacha

Ok 専心打bench

經歷上場波既流暢進攻之後
西波皇又回復原狀

唔知係咪我要求高 睇到有d嬲嬲地
反擊又唔掂 前場走晒死位點比點組織
占士淨識搵左腳位 回傳

isco踢到曉飛 唔洗機會啦

買了華西+2

仲有45分鐘涯

bench對賓周頭鎚既反應

擺明唔撚妥件辣殺仲有必然正選

監躉好波!!!!!!!!!!!!

佢本身閘，要求真係唔好咁高

摩迪踢多陣好換高華錫
下場冇氣又變感冒男

真係踢得唔錯既

可以賣個高價走

朗同賓周企係度踢

完全唔知睇左啲乜撚

突然之間覺得ruben yanez同馬撚巧橙
兩個都成廿三歲 俾人呃上一隊又冇得出
二隊又冇得出

3.05 要羊了

不嬲都係

好散

係咪解傳波

其實買世三基沙文果D做咩呀，還掂下下都係斬入去

所以咪要狂燒味囉屌
好撚西

我都嬲
對邊反擊仲直接有效過皇

我屌你老尾，無人識射波同中間突破咁

加個高仔 isco落黎，當堂多幾款進攻路數啦

你走啦, 我唔想玩大佢

摩迪依然有氣有力 老實講成隊最高水準係佢

搵ISCO 同辛仔出黎做波，多多波比牙朗頂啦

搵埋達仔出黎，牙朗食唔晒D波比D佢執又得

唔失波的話早早換走細佬好過啦
真係唔支力咩

我皇仲唔係聯賽冠軍 嘿嘿

下場打下體一定要留下力

要不是keyword冇發夢…

棋靈王今個月唔好再講咩野住
下星期再講 ok?

哪有後備

還我b隊

yes 去皇馬籃球隊度揀幾個跳得高嘅高佬好過啦

丹尼路左閘

宜家呢隊咪B隊囉

真心垃圾 我估對疤果場疤D球迷好慶幸我地出賓周正選

死左腳沾屎傳左幾球醫院波
不過監躉墊底

見到isco 達仔係位到都好肉緊隊波
真皇黎

一隊中前場零活力既球隊
食屎啦

下體我傾向出b隊

占係咪兩下自殺式誤傳

迷占唔見晒人

想唔想試下打中堅？

認同

個場慶幸有bale多d

法國佬犯法唔駛坐監既咩
拿拿臨拉佢啦

Benzema搞咩廢到咁

最屈都係防守角球 心口控定然後勾番入自己禁區

正氣唔見人仲西利

唔好拗都是屎

In Isco la diu

都講過占士打433係唔掂,佢起碼要俾佢走入禁區先有用,你打433出占士根本on9,前面兩個走動量仲要少,

d反擊硬係有人pk或者甩腳

有冇flash link sopcast lag到呀媽都唔認得

真係唔明點解上場冇得抖
加時歐聯 踢到而家

早幾場好地地

算啦
出賓周馬已經無希望

占成日就住左腳位黎傳真係好哂時間

廢左兩年有多啦

係
佢成撚日要就返隻左腳傳

所以請佢走啦
冇位踢呀

完全冇好過
只係入左兩球-6波

阿朗好似越黎越雲佬feel

條撚屌唔會練右腳

早幾場 真係有靠過佢黎踢

對馬體BC就梗
係A定J定I

係 賓周同佢都唔應該一齊落場

猩猩再廢都會試下右腳傳
屎

拍打搽

雲佬射術無而家c朗咁廢

又係牙朗

咁唔穩定既前鋒
有咩資格霸撚住個位
好撚嬲

落親場都有呢啲波
只不過又死好彩好多時最後冇做失波罪人

都話正氣要搭伊

bein sports仲吹奏沾屎呢球

占屎起碼都叫勤力肯跑下，賓周仔你究竟做緊乜

走啦垃圾 去同d監犯搭撚飽佢啦

牙牙牙 牙朗

老實講 對左咁多次
對面一定識守 好應該試下轉陣
特別係E個賽程緊密既時間

咪玩啦
咪又係廢
場場同c7撞位 又廢過c7
得1次連續2場入過下波
你就係到j
得你一個係到成個月j佢勁話佢好左

其實格硬打433就呀朗同賓周真係難為其他人

再唔換人失硬分

咪幫手清左幾球波囉...(幫對面）

搭的士走啦兩個

而家條廢西賓周hold個波都難
對下體前場應該波皮都掂唔到

摩迪喊

光頭：正氣唔跑係戰術嚟

不祥人

鐘意佢既會話佢藝高人膽大
但點睇都係撻

以前都話佢揀波踢 宜家屌你老母打疤狗下體都冇用 你返去含撚把啦

屌 仲有人吹奏條賓周

好多下摩迪都要做第一度防線上去逼返對面個中場

好撚嬲！
其實光頭佬係咪有咩苦衷，佢係咪有D 裸照係賓周度
所以點都要出佢

睇咁撚多年波 得佢一個會咁做

咪係 打正前護波又冇 第一點用拎唔到 善用身位又冇
點撚踢

yes

揀撚含

接受現實啦
佢跟住就跌watt 如朗尼
無架啦

其實facebook已經一面倒屌爆監躉

老實講,莫拉達搭占士先有用,至於賓施馬我唔知咩事,佢呢兩季跌watt跌得好勁,其實佢跌得咁勁,433已經係唔可以再用架啦,433發揮既最重要就係賓施馬呢個位

係我私生子又要話你知咩

You say it's risky

I say it's MARVELLOUS

揀撚含揀岩光頭仔個條

綠豆仲成鳩日係到同佢講說話真係好嘔心

有冇隊可以接收賓周
沾屎起碼有獌狗傳下

幾個live post都係得綠豆一個j

阿維靜弟冷靜少少

我開左好多分身屌

痴線果兩場明明大把人話佢fit番好多

同埋本身正氣踢法係要夾番伊斯高呢d
另外佢場上即時表現同態度同我講既完全另外一樣野黎

我一路近幾場都屌緊佢

以前真係大賽球員
依家就

reddit d鬼佬都有屌啦
但硬係有人懶理性話賓周係皇馬核心

呢樣真
達子好肯比波即走位，可以拉一拉空比占士起腳

你幫佢含啦

嘩 咁多人屌鳩賓周ge? 咁下半場佢實有波入啦

Gay

到底係咪主席你搞鳩光頭佬，如果唔係我諗唔到點解佢會咁樣出人

最好入鳩夠5球追過達仔啦

d人話佢好左都係嗰兩場嘅事
入到波緊係好左啦屌
之後幾場都係得你一個係到j
我留意左好撚耐

相反都得 james 比直線賓周求遠比人食埋位
但達仔好易就擺脫到對手 再起腳

屌 就算佢地d埋門差唔多都係鳩下鳩下
起碼達仔d跑動都勤力d
睇得冇咁嬲

佩狗打手好鍾意含
你不如改作 佩雷斯含主席

達子衝擊力夠人地冇得唔跟

咪係

屌 明明我睇佢場上表演都屌到佢暈

踢法上 真係完全要拉開黎講
人地踢法本來係踢小範圍 入滲波最好

係就係唔係就唔係架啦
邊有幫佢講說話
咁多年黎都冇對佢有好感過

拿祖有無米6?

望落短過我呀妹

哈妹斯醫院

真心希望廢占可以上到位

達仔起馬一場走位拎到3-4次機會
入到1次夠
賓周hea住走
一場得1-2次機會
次次炒曬

十分認同

岩岩收工睇唔到
留個名
班大帝打成點？

求線上link
sopcast d link lag到on9

呢球一係比積仔一係阿朗彈one two
真心唔覺有大問題

西撚過 鏝市打比

屌呢獲冤枉
我頂多都係話如果佢有態應該比佢繼續打
因為佢有態果時前場爭有牽引力

搭係搭isco 不過唔撚係佢搭囉

賓周哂左占士後踭

10場有幾多場唔係負累
走啦條廢物

希望班大帝生生性性全取3分

屌你老母賓周自己傳球醫院波，甩左又唔追，企係度睇隊友仆街完仲要跑返轉頭成隻狗咁

牙朗3米既話
隻腳應該夠長同你onetwo

B9

老老豆豆 理性小小
我覺得占士算係咁

有D失誤小不免 但整體黎講
進攻上面除左朗哥 賓周又係碌撚 摩迪卻老死扭爛扭左右橫傳無乜實際用途
細路亂柒咁斬 唯獨是積仔似樣番D

換isco出黎啦屌

賓周隱形, 丙朗瘋狂省人
踢緊乜鳩呀

阿朗大矮，唔覺有咩大問題

走啦監獄馬,屌你老母

b9廢撚到

賓周其實係咪非賣品

so 259955唔lag

哩家LIVE幾多分鐘
我好似落後好多

全世界都知應該要出isco
光頭佬就話不了

係
佩狗親自買返黎+光頭佬同鄉

5200

佩狗話佢係朗拿度

伊 達可以出來未呀

你又岩
c朗真心又唔關妹斯事

米路一場唔拎牌簡直係新聞

米路又黎料

米路好似場場有黃牌咁

食牌仲多過食綠豆

有放 上面搵下

賓周馬死返去bench同佢同鄉睇住波含撚算啦

好奇一問，拉莫斯唔係停一場咩？係咪上訴暫緩緊

上場停左

上場對拉科無出

岀高仔爆人未

西甲直紅都係停一場

上場停完囉咪

停咗囉

星期三停咗賽

沾屎太慢攞唔到

米路唔食黃唔安樂

其實傳唔到，班友隻腳打莊咁
同上場兩個樣

繼續有條死廢鳩係度點入波

你竟然認真回佢

光頭佬果陣係咪有份說佢過黎

仲入波？ 有3分已夠

係喎都唔記得周中有場，thanks

牙朗老母都跑得快過占屎

賓周中柱

中柱

here

12碼

一陣一定會失波呀嘛清

Benz

正氣柒到

之前米路落腳好準
而家又多失誤又矛

控得靚

拖舟夠唔夠膽搵場早D換達仔
睇清楚賓周個垃圾有幾垃圾

屌 未撚回到就負碌中柱

細佬彈得咁靚

賓

佢咁都入唔到，天意丫！！出達仔啦

米路咪上咁前啦屌

過得好靚

見到阿邊個咁都炒 光頭都要抹汗

摩迪搏到十二碼姐，做乜又影我！

屌你賓周

對面咁撚多手

parejo揸modric個波

渣鳩摩迪波

真係好準下

賓周呢球過得幾好
但射唔入

又續命

b9岩岩個球係禁區好似就跌就跌咁
但又比佢-6扣到

見到360
硬係唔知點咁

不過259955 ok

垃圾牙朗

黑哨

仆街
光頭佬又有排丁

不入

saved

alves又救阿朗12碼
幾多次

嗰件波衫應該係賓周著過

阿朗連12m都回塘

預左

好撚fifa feel,電腦中柱唔入你係都要你輸返個十二碼

光頭仔:差少少運，加油繼續

揸摩迪對波

唉尸月

penaldo

嚇死以為無12M

比人反cup既節奏

抵吹 禁區位咁樣從後攬人 on9

BTW alves同細路FD底

阿朗

華西個龍好似舊年定前年守左牙朗球12碼

炒

阿朗又射唔入佢

比人叫penaldo？不了

好耶

James

回塘朗,不過算本身都唔應該係12碼

alves真係痴撚線

諗真D 呢次12碼係最強之矛對最強之盾

好gay

又救到
朗射咗幾多球俾佢

沾屎好撚獨

佢守12碼真係勁

撲12碼專家

又比Diego alves救

對面個龍救12碼真係痴撚線

又救到
勁到

佢好似係西甲守十二碼最勁嗰個

係

屌真係唔入

做咩

屌你沾屎咁樣射左佢

艾維絲救12碼又係出名嘅

西甲 全世界

失分味濃

10球救到5球

no please

屌你老母占屎

今季10球救左5球

早幾年我覺得後防點炸彈前邊班友點鳩射都應該梗有一兩下入

而家正選前邊除左牙朗之外好似個個都唔識起腳咁

占朗賓一人一球

本身已經超級神經刀 對親強隊都上身

但阿朗自己都射得差
無咩力水

帶住個波都跑得快過賓周

似會出事

唔自己射唔通又比賓周咩

個勢似反杯

唉 好擔心

但係都叫做有角度

再唔換人就一定係

屌極唔入 劇本

似收皮格局

失分啦

熱身又冇達仔份

咁樣踢遲早追和
一追和就碌撚咁 之後失多球 完

失分可以唔使再睇西甲了。

差唔多啦 下半場10分鐘內失一球係定律

除左巧123
以前有隻綁首頁係叫360

不過呢期興luckystarting

acestream://2a5ad8bbe1cce7a85b494830d3df135ba4227193/

acestream://cff776a843c519bcbe3711d89bd0dbb6ea931cbb/

acestream://f1020c82c41bffe0803d4568f6c88b330496180f/

English
acestream://da89c92ed1590a82236151ad5d3e8ef651fff344/

acestream://ee118113f1a7720524cdeef20e646a148850414a/

1:0大家開心ok?

咁 好快可以下季見添了

再唔換就出事

牙朗4球12m
個龍救左3球

牙朗lur地

12m唔入就係時候反杯了

不了 人地贏2:1

米路成日玩波
佢真係好似拉膠

垃圾皇會clean shit
人唔笑狗都吠

60分鐘啦喎清

冇事嘅....留力馬體姐....

完全見唔到場賽事有優勢
除左比分

起身啦屌你老母C朗，扭得柒又發脾氣

貢我刀收返錢先

講出黎自己有冇笑

其實華西無中鋒 已經踢得好撚差下

對希杭都冇

仲有拉科

好撚柒，波都比人偷埋，遲左成秒先跌都想吹

對拉科又冇

失球on9 is basic

換人未

今場要換James 喇

艾美利亞fans

對拉科出擔泥佬預咗失兩球啦

屌你正氣失波可不可以積極小小搶下

換人啦DLLM

跑少人5k

換走賓周先

換賓周

賓周屌你咩

屌你老母賓周